回旋處

舊式回旋處外圈撚打算第三路口岀 於第二路口與內線想岀回旋處車發生碰撞 上庭邊個贏面高

舊式外圈優先

通常都外贏既 但係撞到邊到先?

內線車左邊車身撞外圈撚右邊車頭

出口一線定二線?

車身點撞車頭？咁講有機外圈輸喎
Between外圈撚

點解第三個出要行外圈？

仲之cut線嗰個輸
香港法庭傻架

咪就係強行cut出隊埋去囉

咁既情況外圈都有機輸？

三線

舊式回旋處喎

香港班黑警永遠都係 告過線嗰條友

因為慣例法問題
以前幾十年都係判cut線嗰個輸
跟案例判就係咁

以法庭又戇鳩鳩咁樣 判過線嗰條友輸

以駕駛者角度 係咪外圈撚岸鳩呢

邊個cut線就死邊個啦屌

內圈就係比你cut唔到不停轉圈啦 不過你老味外圈撚第三個出口行乜撚外圈

cut線輸
所以先咁多外圈撚

唔係on9既 仆街姐

佢係仆街, 但法例上佢啱

所以大圍嗰個跟本唔會有人行最入條線

我會 但一定要地板油出 唔係你下年都未出得返去

村巴都識行最內圈
打足燈
唔使地板油
尖山落嚟獅隧出
放工七點鐘
無難度

睇環境
錦繡迴旋處第3個出口我應該會用外線